\documentclass{article}

\usepackage{amsmath}

\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage{russian} % alternative for lack of bulgarian support
\setotherlanguage{english}
\newfontfamily\russianfont{Times New Roman}

\begin{document}
\huge

\begin{center}
Теореми за разположение на корени на уравнение от типа $ax^2+bx+c, a \neq 0$
\end{center}

\begin{center}

\textbf{Теорема 1:} когато искаме\linebreak
$x_1 < p < x_2$\linebreak
(тоест $x_1 < p$ и $x_2 \geq p$),\linebreak
трябва\linebreak
$a * f(p) < 0$

\end{center}

\begin{center}

\textbf{Теорема 2:} когато искаме\linebreak
$x_1 < p$ и $x_2 < p$\linebreak
трябва\linebreak
$a * f(p) > 0$,\linebreak
$D \geq 0$,\linebreak
$-\frac{b}{2a} < p$

\end{center}

\begin{center}

\textbf{Теорема 3:} когато искаме\linebreak
$x_1 > p$ и $x_2 > p$\linebreak
трябва\linebreak
$a * f(p) > 0$,\linebreak
$D \geq 0$,\linebreak
$-\frac{b}{2a} > p$

\end{center}

\end{document}